林奠毒婦奸計 而家運動點樣可持續

老餅一席話
唔好屌住
*點解入到立法會會議廳
*建制毒計係咩
*北京和林奠等待民意大逆轉
*罪魁禍首係邊個

推。。。。
大家集思廣益。。。連登咁多叻人 我唔信會輸俾林奠後面條友

唔係割𥱊

林奠後面成班鬼同賣港賊
無限資源
香港人要有策略呀

推。。。。岩呀
大家諗到咩都講下。。。brainstorm....林奠就整左個陷阱我地踩， 要諗計點樣化險為夷

唔割蓆 繼續互撐
已經化到呢招

佢淨係想內哄 民眾鬥民眾
好似雨革咁

中亂辦出屎招
青年拍片怨恨“你地”大人唔愛我地細路
人民鬥人民

咩細路呀
我地d青年個個年龜咁大
分化牙

*年龜咁大

*牛龜咁大
（成日錯字）

民賤聯李慧琼同建制派就開始 捆綁 民主派議員
佢地個奸計係咩